我同你班垃圾藍屍廢老講，我從現在開始到永遠都唔撚會同你班垃圾廢老打工，屌你老母你自己做撚埋佢啦。

我做老闆都一撚定唔請民藍屍同廢老呀屌哂你班藍屍老母西

其實無論邊個行業，充斥唔少呃飯食之餘又唔做嘢嘅廢老

廢老都是仆街，藍屍更加係仆街中xo

樓主啱啱受完藍屍氣？

成公司都係藍屍廢中廢老

哇 真係好難頂喎局住聽佢地嘅偉論

成日同班垃圾開波啦，不過我你小數